其實警方憑咩出反對通知書

咁樣算唔算干預其他國家內政

元朗警察